其實肥絲大隻係用心良苦

屌你班柒頭，「左」乜撚嘢啊，打個「咗」字好難咩，字都唔識多個就上連登，抵連登俾人話質素下降

5p論壇 下個月就會有一批人寫殘體字

又俾你講啱左

又發現隻跟風傻閪

咁右邊呢？

駁唔到

又唔見分埋右手

唔好左撚住曬

樓主俾肥狗誤導左啦

大多數人屌肥狗煩
而唔係屌佢捉字係錯
佢果種煩已經係超級犯眾憎既程度
唔好用正字做煩膠既擋戰牌

絕對係
完全唔係佢有冇問題
而係煩撚到仆街史上最撚煩宇宙大爆炸

狗都有人撐 撐隻狗果句應該點叫呢

講真，如果你地打返啱隻字，會有位俾肥絲入？

吓我上個forum就要俾條臭西捉正字? 佢要推廣印度文咁我係咪要打印度文呀?

冇做錯就冇做錯

好想比佢瘋狂捉錯字

说得好，我赞成

吾人老母吾成版我都未話你地煩

岩牙，吾好理班正字特驚

用左十幾年相安無事 今日要比你班小朋友大審判 ？笑死人咩

吾你老母